我唔信有人早得過我起身！！！！！！！！！！！！！！！！！

早晨

早

早呀

8秒就KO你

一下引晒d唔訓教既廢青上水

訓啦柒頭

我都唔使做野既

失業廢青*1

唔使做唔代表係廢青

我尋日起身既

勁

醜羊